msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: stremio-community-subtitles\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-17 13:49+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-26 01:44\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: stremio-community-subtitles\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 872640\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 4\n"
"Language: zh_CN\n"

#: app/email.py:125
msgid "Stremio Community Subtitles - Confirm Your Email"
msgstr "Stremio 社区字幕 - 确认您的电子邮件"

#: app/email.py:135
msgid "Stremio Community Subtitles - Reset Your Password"
msgstr "Stremio 社区字幕 - 重置您的密码"

#: app/forms.py:12 app/forms.py:20 app/forms.py:134
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: app/forms.py:13 app/forms.py:21
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/forms.py:14
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: app/forms.py:15
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: app/forms.py:19
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/forms.py:22 app/forms.py:140
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: app/forms.py:23 app/forms.py:145
msgid "Preferred Subtitle Languages"
msgstr "偏好字幕语言"

#: app/forms.py:24 templates/base.html:96 templates/main/index.html:14
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/forms.py:49
msgid "Subtitle File (.srt, .sub, .txt, .ass, .ssa)"
msgstr "字幕文件（.srt, .sub, .txt, .ass, .ssa）"

#: app/forms.py:51
msgid "Only .srt, .sub, .txt, .ass, .ssa files allowed!"
msgstr "只允许.srt, .sub, .txt, .ass, .ssa 文件！"

#: app/forms.py:53
msgid "Subtitle Language"
msgstr "字幕语言"

#: app/forms.py:54
msgid "Encoding"
msgstr "字符编码"

#: app/forms.py:55
msgid "FPS (Frames Per Second)"
msgstr "FPS（每秒帧数）"

#: app/forms.py:56
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: app/forms.py:59
msgid "Author (Optional)"
msgstr "作者（可选）"

#: app/forms.py:60
msgid "Version/Sync Info (Optional)"
msgstr "版本/同步信息（可选）"

#: app/forms.py:61 templates/_provider_subtitle_list_item.html:43
#: templates/_subtitle_list_item.html:51
msgid "Forced/Foreign Parts Only"
msgstr "仅用于强制/外语部分"

#: app/forms.py:64
msgid "Content ID"
msgstr "内容 ID"

#: app/forms.py:66
msgid "IMDB ID (e.g., tt1234567) or Kitsu ID (e.g., kitsu:12345)"
msgstr "IMDB ID（e.g., tt1234567）或 Kitsu ID（e.g., kitsu:12345）"

#: app/forms.py:67
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: app/forms.py:68 templates/main/content_detail.html:30
#: templates/main/dashboard.html:63 templates/main/upload_subtitle.html:121
msgid "Movie"
msgstr "电影"

#: app/forms.py:68
msgid "TV Series"
msgstr "电视剧"

#: app/forms.py:70
msgid "Season Number"
msgstr "季号"

#: app/forms.py:72
msgid "Required for TV series (default: 1)"
msgstr "电视剧必需（默认：1）"

#: app/forms.py:73
msgid "Episode Number"
msgstr "集数"

#: app/forms.py:75
msgid "Required for TV series"
msgstr "电视剧必需"

#: app/forms.py:77 templates/main/upload_subtitle.html:4
#: templates/main/upload_subtitle.html:11
#: templates/main/upload_subtitle.html:21
msgid "Upload Subtitle"
msgstr "上传字幕"

#: app/forms.py:117
msgid "Content ID must be either IMDB ID (starting with \"tt\") or Kitsu ID (format \"kitsu:12345\")"
msgstr "内容 ID 必须是 IMDB ID (以 tt开头) 或 Kitsu ID (格式 \"kitsu:12345\")"

#: app/forms.py:123
msgid "Episode number is required for TV series"
msgstr "电视剧必须输入集号"

#: app/forms.py:127
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: app/forms.py:128 app/forms.py:139
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: app/forms.py:129
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: app/forms.py:130 templates/auth/change_password.html:11
#: templates/main/account_settings.html:157
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: app/forms.py:135
msgid "Request Password Reset"
msgstr "请求密码重置"

#: app/forms.py:141 templates/auth/reset_password_request.html:11
#: templates/email/reset_password.html:54
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: app/forms.py:146
msgid "Update Preference"
msgstr "更新偏好"

#: app/forms.py:150
msgid "Use OpenSubtitles Integration"
msgstr "使用 OpenSubtitles 集成"

#: app/forms.py:152 templates/providers/opensubtitles_form.html:3
msgid "OpenSubtitles Username"
msgstr "OpenSubtites 用户名"

#: app/forms.py:154
msgid "Your OpenSubtitles.com Username"
msgstr "您的 OpenSubtitles.com 用户名"

#: app/forms.py:158 templates/providers/opensubtitles_form.html:12
msgid "OpenSubtitles Password"
msgstr "OpenSubtitle 密码"

#: app/forms.py:160
msgid "Your OpenSubtitles.com Password"
msgstr "您的 OpenSubtitles.com 密码"

#: app/forms.py:163
msgid "Save OpenSubtitles Settings"
msgstr "保存 OpenSubtitle 设置"

#: app/routes/auth.py:33
msgid "Invalid email or password"
msgstr "无效的电子邮件或密码"

#: app/routes/auth.py:37
msgid "Please confirm your email address before logging in."
msgstr "登录前请确认您的电子邮件地址。"

#: app/routes/auth.py:152
msgid "A confirmation email has been sent."
msgstr "已发送确认电子邮件。"

#: app/routes/auth.py:155
msgid "Registration successful, but failed to send confirmation email. Please contact support."
msgstr "注册成功，但未能发送确认邮件。请联系技术支持人员。"

#: app/routes/auth.py:157
msgid "Registration successful! You can now log in."
msgstr "注册成功！您现在可以登录。"

#: app/routes/auth.py:164
msgid "An error occurred during registration."
msgstr "注册过程中发生错误。"

#: app/routes/auth.py:170
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "发生了意外错误。"

#: app/routes/auth.py:185
msgid "Current password is incorrect"
msgstr "当前密码不正确"

#: app/routes/auth.py:191
msgid "Your password has been updated"
msgstr "您的密码已经修改成功"

#: app/routes/auth.py:211
msgid "Check your email for instructions"
msgstr "检查您的电子邮件以获取说明"

#: app/routes/auth.py:214
msgid "Failed to send reset email. Please try again later."
msgstr "发送重置邮件失败。请稍后再试。"

#: app/routes/auth.py:216
msgid "If that email is in our database, we sent a reset link"
msgstr "如果该电子邮件在我们的数据库中，我们发送了一个重置链接"

#: app/routes/auth.py:237
msgid "Email is required."
msgstr "邮箱不能为空。"

#: app/routes/auth.py:247
msgid "A new confirmation email has been sent."
msgstr "新的确认邮件已发送。"

#: app/routes/auth.py:250
msgid "Failed to send confirmation email. Please try again later."
msgstr "发送确认邮件失败。请稍后再试。"

#: app/routes/auth.py:252
msgid "If that email is in our database and not confirmed, we sent a link."
msgstr "如果该电子邮件在我们的数据库中且未确认，我们发送了一个链接。"

#: app/routes/auth.py:264
msgid "The confirmation link is invalid or has expired."
msgstr "确认链接无效或已过期。"

#: app/routes/auth.py:270 app/routes/auth.py:299
msgid "User not found."
msgstr "未能找到该用户。"

#: app/routes/auth.py:274
msgid "Your email has already been confirmed."
msgstr "您的电子邮件已被确认。"

#: app/routes/auth.py:282
msgid "Your email has been confirmed. You can now log in."
msgstr "您的电子邮件已被确认。您现在可以登录。"

#: app/routes/auth.py:293
msgid "The reset link is invalid or has expired."
msgstr "重置链接无效或已过期。"

#: app/routes/auth.py:306
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密码已经被重置。"

#: app/routes/content.py:206
msgid "An error occurred while searching for subtitles."
msgstr "搜索字幕时出错。"

#: app/routes/main.py:23 app/routes/main.py:90
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "请登录以访问此页面。"

#: app/routes/main.py:174
msgid "Preferred languages updated successfully!"
msgstr "首选语言更新成功！"

#: app/routes/main.py:179
msgid "Failed to update language."
msgstr "更新语言失败。"

#: app/routes/main.py:211
msgid "Activity record not found."
msgstr "未找到活动记录。"

#: app/routes/main.py:221
msgid "You do not have permission to delete this activity record."
msgstr "您没有权限删除此活动记录。"

#: app/routes/main.py:227
msgid "Activity record deleted successfully."
msgstr "成功删除活动记录。"

#: app/routes/main.py:231
msgid "Error deleting activity record. Please try again."
msgstr "删除活动记录时出错。请重试。"

#: app/routes/main.py:249
msgid "Username confirmation does not match. Account not deleted."
msgstr "用户名确认不匹配。账户未删除。"

#: app/routes/main.py:270
msgid "Your account has been permanently deleted."
msgstr "您的账户已被永久删除。"

#: app/routes/main.py:276
msgid "Error deleting account. Please try again or contact support."
msgstr "删除帐户时出错。请再试一次或联系支持人员。"

#: app/routes/providers.py:22 app/routes/providers.py:75
#, python-format
msgid "Provider %(name)s not found"
msgstr "未找到提供方%(name)s"

#: app/routes/providers.py:49
#, python-format
msgid "%(name)s settings updated!"
msgstr "%(name)s 设置已更新！"

#: app/routes/providers.py:60
#, python-format
msgid "Successfully connected to %(name)s!"
msgstr "已成功连接 %(name)s！"

#: app/routes/providers.py:62
#, python-format
msgid "Authentication failed: %(error)s"
msgstr "授权失败：%(error)s"

#: app/routes/providers.py:64
#, python-format
msgid "Error connecting to %(name)s: %(error)s"
msgstr "连接到%(name)s出错：%(error)s"

#: app/routes/providers.py:91
#, python-format
msgid "Disconnected from %(name)s"
msgstr "从%(name)s断开连接"

#: app/routes/providers.py:93
#, python-format
msgid "Error disconnecting: %(error)s"
msgstr "断开连接出错：%(error)s"

#: app/routes/providers.py:119 app/routes/providers.py:202
msgid "Missing required parameters"
msgstr "缺少必需的参数"

#: app/routes/providers.py:164
msgid "Subtitle selected successfully!"
msgstr "字幕选择成功！"

#: app/routes/providers.py:167
#, python-format
msgid "Error selecting subtitle: %(error)s"
msgstr "选择字幕出错：%(error)s"

#: app/routes/providers.py:189
msgid "Cannot link subtitle: video has no hash"
msgstr "无法链接字幕：视频没有哈希值"

#: app/routes/providers.py:225
msgid "This subtitle is already linked to this video version"
msgstr "此字幕已经链接到此视频版本"

#: app/routes/providers.py:312
msgid "Subtitle successfully linked to this video version!"
msgstr "字幕成功链接到此视频版本！"

#: app/routes/providers.py:316
msgid "Error linking subtitle"
msgstr "链接字幕时出错"

#: app/routes/subtitles.py:730
msgid "Content ID must be either IMDB ID (starting with \"tt\") or Kitsu ID (format \"kitsu:12345\") or MAL ID (format \"mal:12345\")"
msgstr "内容 ID 必须是 IMDB ID（以 “tt\"开头）或 Kitsu ID（格式 \"kitsu:12345\"）或 MAL ID （格式 ”mal:12345“）"

#: app/routes/subtitles.py:740
msgid "Episode number is required for series"
msgstr "电视剧集必须输入剧集编号"

#: app/routes/subtitles.py:831
msgid "These subtitles already exist for this content and video version."
msgstr "这些字幕已经存在于此内容和视频版本。"

#: app/routes/subtitles.py:862
msgid "Server error: Cloudinary storage is not properly configured."
msgstr "服务器错误：云存储配置不正确。"

#: app/routes/subtitles.py:888
#, python-format
msgid "Error processing/uploading subtitle: %(error)s"
msgstr "处理/上传字幕时出错：%(error)s"

#: app/routes/subtitles.py:897
msgid "Internal error: Subtitle path not determined."
msgstr "内部错误：字幕路径未确定。"

#: app/routes/subtitles.py:956
msgid "Subtitle uploaded and selected successfully!"
msgstr "字幕上传并成功选择！"

#: app/routes/subtitles.py:960
msgid "Subtitle uploaded, but failed to auto-select."
msgstr "字幕已上传，但未能自动选择。"

#: app/routes/subtitles.py:972
msgid "Error uploading subtitle. Please try again."
msgstr "上传字幕出错。请重试。"

#: app/routes/subtitles.py:1025
msgid "Subtitle selection updated."
msgstr "字幕选择已更新。"

#: app/routes/subtitles.py:1029
msgid "Error updating subtitle selection."
msgstr "更新字幕选择时出错。"

#: app/routes/subtitles.py:1051
msgid "Voting is not available for this type of subtitle."
msgstr "这类字幕不能投票。"

#: app/routes/subtitles.py:1066 templates/main/content_detail.html:328
#: templates/main/my_subtitles.html:142
#: templates/main/selected_subtitles.html:168
#: templates/main/voted_subtitles.html:140
msgid "Vote removed."
msgstr "投票已删除。"

#: app/routes/subtitles.py:1071 templates/main/content_detail.html:330
#: templates/main/my_subtitles.html:144
#: templates/main/selected_subtitles.html:170
#: templates/main/voted_subtitles.html:142
msgid "Vote updated."
msgstr "投票已更新。"

#: app/routes/subtitles.py:1077 templates/main/content_detail.html:329
#: templates/main/my_subtitles.html:143
#: templates/main/selected_subtitles.html:169
#: templates/main/voted_subtitles.html:141
msgid "Vote recorded."
msgstr "投票已记录。"

#: app/routes/subtitles.py:1088 templates/main/content_detail.html:331
#: templates/main/my_subtitles.html:145
#: templates/main/selected_subtitles.html:171
#: templates/main/voted_subtitles.html:143
msgid "Error processing vote."
msgstr "处理投票时出错。"

#: app/routes/subtitles.py:1106
msgid "You do not have permission to delete this selection."
msgstr "您没有删除此选择的权限。"

#: app/routes/subtitles.py:1112
msgid "Selection deleted successfully."
msgstr "选择已成功删除。"

#: app/routes/subtitles.py:1116
msgid "Error deleting selection."
msgstr "删除选择时出错。"

#: app/routes/subtitles.py:1149
msgid "All subtitle selections for this content have been reset."
msgstr "此内容的所有字幕选择都已重置。"

#: app/routes/subtitles.py:1155
msgid "No selections to reset for this content."
msgstr "没有重置此内容的选择。"

#: app/routes/subtitles.py:1390
msgid "You do not have permission to delete this subtitle."
msgstr "您没有权限删除此字幕。"

#: app/routes/subtitles.py:1454
msgid "Subtitle deleted successfully."
msgstr "字幕删除成功。"

#: app/routes/subtitles.py:1458
msgid "Error deleting subtitle."
msgstr "删除字幕时出错。"

#: app/routes/subtitles.py:1479
msgid "You do not have permission to download subtitles."
msgstr "您没有下载字幕的权限。"

#: app/routes/subtitles.py:1510
#, python-format
msgid "Admin's %(provider)s account is not configured/active; cannot download this linked subtitle."
msgstr ""

#: app/routes/subtitles.py:1525 app/routes/subtitles.py:1535
#, python-format
msgid "Error downloading from %(provider)s: %(error)s"
msgstr "从%(provider)s下载时出错：%(error)s"

#: app/routes/subtitles.py:1532
#, python-format
msgid "%(provider)s authentication expired. Please log in again in account settings."
msgstr "%(provider)s认证过期。请在账户设置中再次登录。"

#: app/routes/subtitles.py:1561
msgid "Target video hash is missing."
msgstr "目标视频哈希缺失。"

#: app/routes/subtitles.py:1564
msgid "Activity ID is missing."
msgstr "缺少活动ID。"

#: app/routes/subtitles.py:1570
msgid "Invalid Activity ID format."
msgstr "无效的活动ID格式。"

#: app/routes/subtitles.py:1589
msgid "Content ID mismatch between subtitle and activity."
msgstr "字幕和活动的内容 ID 不匹配。"

#: app/routes/subtitles.py:1593
msgid "This operation is not applicable to provider-linked entries in this manner."
msgstr ""

#: app/routes/subtitles.py:1596
msgid "Original subtitle does not have a file path, cannot mark as compatible."
msgstr "原字幕没有文件路径，无法标记为兼容。"

#: app/routes/subtitles.py:1614
msgid "A compatible subtitle entry for this hash already exists. Selecting it."
msgstr "此哈希的兼容字幕条目已经存在。请选择它。"

#: app/routes/subtitles.py:1633
msgid "Subtitle marked as compatible with the current video version."
msgstr "字幕已标记为与当前视频版本兼容。"

#: app/routes/subtitles.py:1674
msgid "An error occurred."
msgstr "发生了错误。"

#: app/routes/utils.py:908
msgid "OpenSubtitles authentication expired. Please log in again in account settings."
msgstr "OpenSubtitles 认证过期。请在账户设置中再次登录。"

#: templates/_pagination.html:6
msgid "Previous"
msgstr "返回"

#: templates/_pagination.html:20
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/_provider_status.html:16
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: templates/_provider_status.html:20
msgid "Not Connected"
msgstr "未连接"

#: templates/_provider_status.html:24
msgid "Hash Matching"
msgstr "哈希匹配中"

#: templates/_provider_status.html:34
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/_provider_status.html:39
#, python-format
msgid "Disconnect from %(name)s?"
msgstr "从%(name)s断开连接？"

#: templates/_provider_status.html:42
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: templates/_provider_status.html:49 templates/_provider_status.html:73
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: templates/_provider_status.html:62
#, python-format
msgid "Connect to %(name)s"
msgstr "连接到%(name)s"

#: templates/_provider_status.html:71 templates/_provider_status.html:119
#: templates/main/account_settings.html:204
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/_provider_status.html:87
#, python-format
msgid "%(name)s Settings"
msgstr "%(name)s设置"

#: templates/_provider_status.html:104 templates/providers/subdl_form.html:15
#: templates/providers/subsource_form.html:14
msgid "Try to provide ASS/SSA format"
msgstr "尝试提供 ASS/SSA 格式"

#: templates/_provider_status.html:107
msgid "Enable this to always offer ASS format option for this provider."
msgstr "启用此选项可以始终为此提供方提供ASS格式选项。"

#: templates/_provider_status.html:114
msgid "No additional settings available for this provider."
msgstr "此提供方没有其他可用设置。"

#: templates/_provider_status.html:121
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/_provider_subtitle_list_item.html:24
#: templates/main/selected_subtitles.html:56
#: templates/main/selected_subtitles.html:68
#: templates/main/voted_subtitles.html:54
msgid "Uploader:"
msgstr "上传者："

#: templates/_provider_subtitle_list_item.html:26
msgid "Rating:"
msgstr "评分："

#: templates/_provider_subtitle_list_item.html:29
msgid "Downloads:"
msgstr "下载："

#: templates/_provider_subtitle_list_item.html:34
#: templates/main/selected_subtitles.html:93
msgid "Hash Match"
msgstr "哈希匹配"

#: templates/_provider_subtitle_list_item.html:37
#: templates/main/selected_subtitles.html:70
msgid "AI Translated"
msgstr "由AI翻译"

#: templates/_provider_subtitle_list_item.html:40
msgid "Hearing Impaired"
msgstr "听力障碍"

#: templates/_provider_subtitle_list_item.html:50
#: templates/_subtitle_list_item.html:72
msgid "Selected"
msgstr "已选择"

#: templates/_provider_subtitle_list_item.html:62
msgid "Link this subtitle to the current video version for the community"
msgstr "将此字幕链接到当前社区的视频版本"

#: templates/_provider_subtitle_list_item.html:63
#: templates/_subtitle_list_item.html:89
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: templates/_provider_subtitle_list_item.html:78
#: templates/_subtitle_list_item.html:77
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: templates/_subtitle_list_item.html:28
#, python-format
msgid "Sourced from %(provider)s by %(user)s"
msgstr ""

#: templates/_subtitle_list_item.html:30
#, python-format
msgid "Sourced from %(source)s"
msgstr ""

#: templates/_subtitle_list_item.html:43
#, python-format
msgid "Video Hash: %(hash)s"
msgstr "视频哈希：%(hash)s"

#: templates/_subtitle_list_item.html:45
msgid "Matches Current Video"
msgstr "匹配当前视频"

#: templates/_subtitle_list_item.html:45
msgid "Different Video Version"
msgstr "不同的视频版本"

#: templates/_subtitle_list_item.html:48
msgid "No Hash Specific"
msgstr "无哈希特定值"

#: templates/_subtitle_list_item.html:60 templates/main/my_subtitles.html:74
#: templates/main/selected_subtitles.html:101
#: templates/main/voted_subtitles.html:73
#: templates/main/voted_subtitles.html:79
msgid "Upvote"
msgstr "点赞"

#: templates/_subtitle_list_item.html:63 templates/main/my_subtitles.html:77
#: templates/main/selected_subtitles.html:104
#: templates/main/voted_subtitles.html:73
#: templates/main/voted_subtitles.html:82
msgid "Downvote"
msgstr "反对"

#: templates/_subtitle_list_item.html:88
#, python-format
msgid "Mark this subtitle as compatible with the current video version (%(hash)s...)"
msgstr "标记此字幕与当前视频版本(%(hash)s...)适配"

#: templates/_subtitle_list_item.html:103
msgid "Are you sure you want to delete this subtitle? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除这个字幕吗？此操作无法撤消。"

#: templates/_subtitle_list_item.html:106
msgid "Delete Subtitle"
msgstr "删除字幕"

#: templates/base.html:53 templates/main/dashboard.html:3
#: templates/main/upload_subtitle.html:18
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/base.html:56 templates/main/account_settings.html:145
#: templates/main/dashboard.html:101
msgid "Install Addon"
msgstr "安装插件"

#: templates/base.html:76
msgid "Upload Subtitles"
msgstr "上传字幕"

#: templates/base.html:84 templates/main/my_subtitles.html:4
#: templates/main/my_subtitles.html:9
msgid "My Subtitles"
msgstr "我的字幕"

#: templates/base.html:86 templates/main/account_settings.html:4
#: templates/main/account_settings.html:9
msgid "Account Settings"
msgstr "账号设置"

#: templates/base.html:88
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/auth/login.html:11 templates/base.html:93
#: templates/main/index.html:13
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/base.html:120
msgid "Like my addon? Consider"
msgstr "喜欢我的插件吗？请考虑"

#: templates/base.html:120
msgid "buying me a coffee"
msgstr "给我买一杯咖啡吧"

#: templates/auth/change_password.html:26 templates/auth/reset_password.html:27
msgid "Password Tips"
msgstr "密码提示"

#: templates/auth/change_password.html:28 templates/auth/reset_password.html:29
msgid "Use at least 8 characters"
msgstr "请至少使用 8 个字符"

#: templates/auth/change_password.html:29 templates/auth/reset_password.html:30
msgid "Include uppercase and lowercase letters"
msgstr "包含大写字母和小写字母"

#: templates/auth/change_password.html:30 templates/auth/reset_password.html:31
msgid "Add numbers and special characters"
msgstr "添加数字和特殊字符"

#: templates/auth/change_password.html:31 templates/auth/reset_password.html:32
msgid "Avoid using personal information"
msgstr "避免使用个人信息"

#: templates/auth/change_password.html:40
msgid "Back to Account Settings"
msgstr "返回账户设置"

#: templates/auth/login.html:26
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记了密码？"

#: templates/auth/login.html:29
msgid "Didn't receive confirmation email?"
msgstr "没有收到确认邮件？"

#: templates/auth/login.html:32 templates/providers/opensubtitles_form.html:7
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有帐户？"

#: templates/auth/login.html:32 templates/providers/opensubtitles_form.html:7
msgid "Register here"
msgstr "点此注册"

#: templates/auth/register.html:11
msgid "Create an Account"
msgstr "创建帐户"

#: templates/auth/register.html:28
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账户？"

#: templates/auth/register.html:28
#: templates/auth/reset_password_request.html:26
msgid "Login here"
msgstr "在此登录"

#: templates/auth/register.html:40
msgid "Why Register?"
msgstr "为何要注册？"

#: templates/auth/register.html:46
msgid "Get your personal Stremio addon installation link"
msgstr "获取您的个人Stremio插件安装链接"

#: templates/auth/register.html:50
msgid "Upload and share subtitles with the community"
msgstr "上传并分享字幕"

#: templates/auth/register.html:54
msgid "Vote on subtitle quality to help others find the best translations"
msgstr "对字幕质量进行投票以帮助别人找到最好的翻译"

#: templates/auth/register.html:58
msgid "Track your subtitle history and contributions"
msgstr "跟踪您的字幕历史和贡献"

#: templates/auth/resend_confirmation.html:10
#: templates/auth/resend_confirmation.html:26
msgid "Resend Confirmation Email"
msgstr "重新发送确认邮件"

#: templates/auth/resend_confirmation.html:13
msgid "If you didn't receive the confirmation email or the link has expired, you can request a new one."
msgstr "如果您没有收到确认邮件或链接已过期，您可以请求发送一封新邮件。"

#: templates/auth/resend_confirmation.html:19
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: templates/auth/resend_confirmation.html:21
msgid "Enter the email address you used to register."
msgstr "输入您用于注册的电子邮件地址。"

#: templates/auth/resend_confirmation.html:32
msgid "Back to Login"
msgstr "返回登录页面"

#: templates/auth/reset_password.html:11
msgid "Set New Password"
msgstr "设置新的密码"

#: templates/auth/reset_password.html:14
msgid "Please enter your new password."
msgstr "请输入新密码。"

#: templates/auth/reset_password_request.html:14
msgid "Enter your email address and we'll send you instructions to reset your password."
msgstr "输入您的电子邮件地址，我们会向您发送重置密码的指示。"

#: templates/auth/reset_password_request.html:26
msgid "Remember your password?"
msgstr "记住密码？"

#: templates/email/confirm_email.html:5
msgid "Confirm Your Email"
msgstr "确认您的邮箱"

#: templates/email/confirm_email.html:50 templates/email/confirm_email.txt:1
#: templates/email/reset_password.html:50 templates/email/reset_password.txt:1
#, python-format
msgid "Hello %(username)s,"
msgstr "你好，%(username)s，"

#: templates/email/confirm_email.html:51
msgid "Thank you for registering with Stremio Community Subtitles! Please confirm your email address by clicking the button below:"
msgstr "感谢您注册到 Stremio 社区字幕！请点击下面的按钮确认您的电子邮件地址："

#: templates/email/confirm_email.html:54
msgid "Confirm Email"
msgstr "确认电子邮件"

#: templates/email/confirm_email.html:57 templates/email/reset_password.html:57
msgid "If the button doesn't work, you can also copy and paste the following link into your browser:"
msgstr "如果按钮不能工作，您也可以复制并粘贴以下链接到您的浏览器："

#: templates/email/confirm_email.html:60 templates/email/confirm_email.txt:7
msgid "This link will expire in 24 hours."
msgstr "此链接将在 24 小时后过期。"

#: templates/email/confirm_email.html:62 templates/email/confirm_email.txt:9
msgid "If you did not register for Stremio Community Subtitles, please ignore this email."
msgstr "如果您没有注册 Stremio 社区字幕，请忽略此电子邮件。"

#: templates/email/confirm_email.html:64 templates/email/confirm_email.txt:11
#: templates/email/reset_password.html:64 templates/email/reset_password.txt:11
msgid "Best regards,"
msgstr "此致"

#: templates/email/confirm_email.html:64 templates/email/confirm_email.txt:12
#: templates/email/reset_password.html:64 templates/email/reset_password.txt:12
msgid "The Stremio Community Subtitles Team"
msgstr "Stremio 社区字幕团队"

#: templates/email/confirm_email.html:67 templates/email/confirm_email.txt:15
#: templates/email/reset_password.html:67 templates/email/reset_password.txt:15
msgid "This is an automated message, please do not reply to this email."
msgstr "这是一个自动发送的消息，请不要回复此邮件。"

#: templates/email/confirm_email.txt:3
msgid "Thank you for registering with Stremio Community Subtitles! Please confirm your email address by clicking the link below:"
msgstr "感谢您注册到 Stremio 社区字幕！请点击下面的链接确认您的电子邮件地址："

#: templates/email/reset_password.html:5
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/email/reset_password.html:51
msgid "You have requested to reset your password. Please click the button below to set a new password:"
msgstr "您已请求重置密码。请点击下面的按钮设置新密码："

#: templates/email/reset_password.html:60 templates/email/reset_password.txt:7
msgid "This link will expire in 1 hour."
msgstr "此链接将在 1 小时后过期。"

#: templates/email/reset_password.html:62 templates/email/reset_password.txt:9
msgid "If you did not request a password reset, please ignore this email and your password will remain unchanged."
msgstr "如果您没有请求重置密码，请忽略此电子邮件，您的密码将保持不变。"

#: templates/email/reset_password.txt:3
msgid "You have requested to reset your password. Please click the link below to set a new password:"
msgstr "您已请求重置密码。请点击下面的链接设置新密码："

#: templates/main/account_settings.html:11
msgid "Manage your account preferences and settings."
msgstr "管理您的账户首选项和设置。"

#: templates/main/account_settings.html:20
msgid "Language Preferences"
msgstr "语言偏好"

#: templates/main/account_settings.html:30
msgid "This setting determines which languages will be used to search subtitles by the addon."
msgstr "这个设置决定了哪些语言将被插件用于搜索字幕。"

#: templates/main/account_settings.html:40
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: templates/main/account_settings.html:45
msgid "Show no subtitles message"
msgstr "不显示字幕消息"

#: templates/main/account_settings.html:46
msgid "When enabled, subtitles entry will always appear in Stremio, even if there are no subtitles available"
msgstr "如果启用，字幕条目将始终出现在Stremio中，即使没有字幕可用"

#: templates/main/account_settings.html:51
#: templates/main/account_settings.html:66
#: templates/main/account_settings.html:81
msgid "Setting updated successfully"
msgstr "设置更新成功"

#: templates/main/account_settings.html:52
#: templates/main/account_settings.html:67
#: templates/main/account_settings.html:82
msgid "Failed to update setting"
msgstr "更新设置失败"

#: templates/main/account_settings.html:53
#: templates/main/account_settings.html:68
#: templates/main/account_settings.html:83
msgid "Error updating setting"
msgstr "更新设置时出错"

#: templates/main/account_settings.html:60
msgid "Prioritize .ass subtitles"
msgstr "优先使用 .ass 字幕"

#: templates/main/account_settings.html:61
msgid "When enabled, .ass/.ssa subtitles will appear first in Stremio's subtitle list"
msgstr "如果启用，.ass/.ssa字幕将会在Stremio的字幕列表中优先显示"

#: templates/main/account_settings.html:75
msgid "Prioritize forced subtitles"
msgstr "优先使用强制字幕"

#: templates/main/account_settings.html:76
msgid "When enabled, forced/foreign parts subtitles will be prioritized"
msgstr "启用时，强制/外语字幕将被优先排序"

#: templates/main/account_settings.html:94
msgid "Subtitle Providers"
msgstr "字幕提供方"

#: templates/main/account_settings.html:97
msgid "Connect to external subtitle providers for enhanced search capabilities."
msgstr "连接到外部字幕提供方以增强搜索能力。"

#: templates/main/account_settings.html:112
msgid "Account Information"
msgstr "账户信息"

#: templates/main/account_settings.html:117
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: templates/main/account_settings.html:120
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: templates/main/account_settings.html:123
msgid "Member Since:"
msgstr "加入时间："

#: templates/main/account_settings.html:126
msgid "Current Languages:"
msgstr "当前语言："

#: templates/main/account_settings.html:132
msgid "No languages selected"
msgstr "未选择语言"

#: templates/main/account_settings.html:141 templates/main/dashboard.html:97
msgid "Addon Installation"
msgstr "插件安装"

#: templates/main/account_settings.html:144
msgid "Need to install your addon in Stremio?"
msgstr "需要在Stremio安装您的插件？"

#: templates/main/account_settings.html:151
msgid "Security"
msgstr "账户安全"

#: templates/main/account_settings.html:154
msgid "Manage your account security settings:"
msgstr "管理您的账户安全设置："

#: templates/main/account_settings.html:164
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险操作"

#: templates/main/account_settings.html:167
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: templates/main/account_settings.html:167
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: templates/main/account_settings.html:168
msgid "Deleting your account will permanently remove all your data including uploaded subtitles, selections, and votes."
msgstr "删除您的帐户将永久删除您的所有数据，包括上传的字幕、选择和投票。"

#: templates/main/account_settings.html:170
#: templates/main/account_settings.html:181
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

#: templates/main/account_settings.html:185
msgid "Are you absolutely sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: templates/main/account_settings.html:186
msgid "This will permanently delete your account and all associated data:"
msgstr "这将永久删除您的帐户和所有相关数据："

#: templates/main/account_settings.html:188
msgid "All uploaded subtitles"
msgstr "所有上传的字幕"

#: templates/main/account_settings.html:189
msgid "All subtitle selections"
msgstr "所有字幕选择"

#: templates/main/account_settings.html:190
msgid "All votes"
msgstr "所有投票"

#: templates/main/account_settings.html:191
msgid "Activity history"
msgstr "活动历史"

#: templates/main/account_settings.html:192
msgid "Provider connections"
msgstr "提供方连接"

#: templates/main/account_settings.html:194
msgid "This action cannot be undone!"
msgstr "此操作无法撤销！"

#: templates/main/account_settings.html:198
#, python-format
msgid "Type your username %(username)s to confirm:"
msgstr "输入您的用户名%(username)s以确认："

#: templates/main/account_settings.html:206
msgid "Delete My Account"
msgstr "删除我的账户"

#: templates/main/configure.html:3
msgid "Configure Addon"
msgstr "配置插件"

#: templates/main/configure.html:8
msgid "Configure Stremio Addon"
msgstr "配置Stremio插件"

#: templates/main/configure.html:10
msgid "Follow the instructions below to install the Community Subtitles addon in your Stremio application."
msgstr "按照下面的说明在您的Stremio应用程序中安装社区字幕插件。"

#: templates/main/configure.html:19
msgid "Your Personal Addon Link"
msgstr "您的个人插件链接"

#: templates/main/configure.html:25
msgid "This is your personal addon link. Do not share it with others as it's tied to your account."
msgstr "这是您的个人插件链接。不要与他人分享，因为它与您的帐户绑定。"

#: templates/main/configure.html:31
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: templates/main/configure.html:38
msgid "Install in Stremio"
msgstr "安装到Stremio"

#: templates/main/configure.html:44
msgid "There was a problem generating your addon link. Please contact support."
msgstr "生成您的插件链接时出现问题。请联系技术支持人员。"

#: templates/main/configure.html:52
msgid "Installation Instructions"
msgstr "安装说明"

#: templates/main/configure.html:57
msgid "Open Stremio"
msgstr "打开 Stremio"

#: templates/main/configure.html:57
msgid "on your device"
msgstr "在您的设备上"

#: templates/main/configure.html:60
msgid "Click the \"Install in Stremio\" button"
msgstr "单击\"安装到Stremio\"按钮"

#: templates/main/configure.html:60
msgid "above, or copy the addon URL and add it manually in Stremio"
msgstr "以上, 或者复制插件的URL并在Stremio中手动添加"

#: templates/main/configure.html:63
msgid "Confirm the installation"
msgstr "确认安装"

#: templates/main/configure.html:63
msgid "when prompted by Stremio"
msgstr "当被Stremio 提示时"

#: templates/main/configure.html:66
msgid "Start watching content"
msgstr "开始观看内容"

#: templates/main/configure.html:66
msgid "with community subtitles"
msgstr "使用社区字幕"

#: templates/main/configure.html:76
msgid "Addon Features"
msgstr "插件功能"

#: templates/main/configure.html:82
msgid "Automatic subtitle detection"
msgstr "自动字幕检测"

#: templates/main/configure.html:86
msgid "Community-contributed subtitles"
msgstr "由社区提供的字幕"

#: templates/main/configure.html:90
msgid "Quality voting system"
msgstr "质量投票制度"

#: templates/main/configure.html:94
msgid "Multiple language support"
msgstr "多语言支持"

#: templates/main/configure.html:102
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助？"

#: templates/main/configure.html:105
msgid "If you're having trouble installing the addon, try these steps:"
msgstr "如果您安装插件有问题，请尝试以下步骤："

#: templates/main/configure.html:107
msgid "Make sure you have the latest version of Stremio"
msgstr "请确保您有最新版本的Stremio"

#: templates/main/configure.html:108
msgid "Try copying the URL and adding it manually in Stremio"
msgstr "尝试复制链接并在Stremio 中手动添加"

#: templates/main/configure.html:109
msgid "Restart Stremio and try again"
msgstr "重启Stremio 然后重试"

#: templates/main/content_detail.html:23
#: templates/main/upload_subtitle.html:106
msgid "Content Information"
msgstr "内容信息"

#: templates/main/content_detail.html:28
#: templates/main/upload_subtitle.html:119
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: templates/main/content_detail.html:30 templates/main/dashboard.html:63
#: templates/main/upload_subtitle.html:121
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: templates/main/content_detail.html:34
#: templates/main/upload_subtitle.html:125
msgid "ID:"
msgstr "ID："

#: templates/main/content_detail.html:38
#: templates/main/selected_subtitles.html:92
#: templates/main/upload_subtitle.html:129
msgid "Video Hash:"
msgstr "视频哈希："

#: templates/main/content_detail.html:44
msgid "Filename:"
msgstr "文件名："

#: templates/main/content_detail.html:50
#: templates/main/upload_subtitle.html:135
msgid "Season:"
msgstr "季："

#: templates/main/content_detail.html:55
#: templates/main/upload_subtitle.html:140
msgid "Episode:"
msgstr "集："

#: templates/main/content_detail.html:61
msgid "Year:"
msgstr "年份​​："

#: templates/main/content_detail.html:66
msgid "Runtime:"
msgstr "运行时长："

#: templates/main/content_detail.html:71
msgid "Genres:"
msgstr "类型："

#: templates/main/content_detail.html:96
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: templates/main/content_detail.html:105
msgid "Community Subtitles"
msgstr "社区字幕"

#: templates/main/content_detail.html:111
msgid "Reset All Selections"
msgstr "重置所有选择"

#: templates/main/content_detail.html:115
msgid "Upload New"
msgstr "上传字幕"

#: templates/main/content_detail.html:130
msgid "Currently Selected"
msgstr "当前选中"

#: templates/main/content_detail.html:134
#: templates/main/content_detail.html:141
msgid "Auto Selected"
msgstr "自动选择"

#: templates/main/content_detail.html:136
#: templates/main/content_detail.html:143
msgid "User Selected"
msgstr "用户已选择"

#: templates/main/content_detail.html:139
msgid "Provider"
msgstr "提供方"

#: templates/main/content_detail.html:170
msgid "No subtitle selected for this language."
msgstr "没有为此语言选择字幕。"

#: templates/main/content_detail.html:218
msgid "No community subtitles available for this content yet."
msgstr "此内容尚无可用的社区字幕。"

#: templates/main/content_detail.html:220
msgid "Be the first to upload subtitles"
msgstr "成为首个上传字幕的人"

#: templates/main/content_detail.html:229
msgid "Provider Results"
msgstr "提供方结果"

#: templates/main/content_detail.html:265
msgid "No subtitles found from providers for your criteria and preferred languages."
msgstr "提供方没有为您的标准和首选语言找到字幕。"

#: templates/main/content_detail.html:265
msgid "Configure providers in your account settings"
msgstr "在您的帐户设置中配置提供方"

#: templates/main/content_detail.html:265
msgid "to see results here."
msgstr "在这里查看结果。"

#: templates/main/dashboard.html:8
msgid "Your Dashboard"
msgstr "您的仪表板"

#: templates/main/dashboard.html:11
#, python-format
msgid "Welcome back, %(username)s! Here's your recent activity and subtitle history."
msgstr "欢迎回来，%(username)s！这是您最近的活动和字幕历史。"

#: templates/main/dashboard.html:13
msgid "Welcome back, Guest! Here's your recent activity and subtitle history."
msgstr "欢迎回来，访客！这是您最近的活动和字幕历史。"

#: templates/main/dashboard.html:23
msgid "Recent Activity"
msgstr "近期活动"

#: templates/main/dashboard.html:24
msgid "Elements:"
msgstr "元素："

#: templates/main/dashboard.html:27
#, python-format
msgid "We store only your last %(max)s activities."
msgstr "我们只存储您最近%(max)s个活动。"

#: templates/main/dashboard.html:70
msgid "Are you sure you want to delete this activity record?"
msgstr "您确定要删除此活动记录吗？"

#: templates/main/dashboard.html:72
msgid "Delete Activity"
msgstr "删除活动"

#: templates/main/dashboard.html:87
msgid "No recent activity found. Start watching content in Stremio with the addon installed!"
msgstr "未找到最近的活动。开始用插件安装在 Stremio 中观看内容！"

#: templates/main/dashboard.html:100
msgid "Install the addon in Stremio to start using community subtitles:"
msgstr "在 Stremio 中安装插件以开始使用社区字幕："

#: templates/main/dashboard.html:107
msgid "Your Stats"
msgstr "您的数据"

#: templates/main/dashboard.html:112
msgid "Uploaded Subtitles"
msgstr "已上传的字幕"

#: templates/main/dashboard.html:116 templates/main/selected_subtitles.html:4
#: templates/main/selected_subtitles.html:9
msgid "Selected Subtitles"
msgstr "已选字幕"

#: templates/main/dashboard.html:120
msgid "Votes Cast"
msgstr "投票次数"

#: templates/main/index.html:7
msgid "Stremio Community Subtitles Addon"
msgstr "Stremio 社区字幕插件"

#: templates/main/index.html:10
msgid "Find, share, and vote on subtitles provided by the community for Stremio. Log in or register to get started and receive your personalized addon installation link."
msgstr "查找、分享社区为Stremio提供的字幕并投票。 登录或注册以开始并接收您的个性化插件安装链接。"

#: templates/main/index.html:24
msgid "Find Subtitles"
msgstr "查找字幕"

#: templates/main/index.html:25
msgid "Easily find subtitles for your favorite movies and TV shows directly in Stremio."
msgstr "直接在Stremio轻松找到您喜欢的电影和电视剧的字幕。"

#: templates/main/index.html:33
msgid "Share Subtitles"
msgstr "分享字幕"

#: templates/main/index.html:34
msgid "Upload and share your subtitles with the community to help others enjoy content in their language."
msgstr "上传并与社区分享您的字幕，帮助他人享受他们的语言内容。"

#: templates/main/index.html:42
msgid "Vote on Quality"
msgstr "对质量投票"

#: templates/main/index.html:43
msgid "Vote on subtitles to help others find the best quality translations for their viewing experience."
msgstr "对字幕进行投票，帮助他人找到最优质的翻译提升观看体验。"

#: templates/main/index.html:51
msgid "How It Works"
msgstr "工作原理"

#: templates/main/index.html:57
msgid "Register for an account"
msgstr "注册账户"

#: templates/main/index.html:58
msgid "Install the addon in Stremio using your personal link"
msgstr "使用您的个人链接在Stremio安装插件"

#: templates/main/index.html:59
msgid "Start watching content with community subtitles"
msgstr "开始使用社区字幕观看内容"

#: templates/main/index.html:60
msgid "Upload your own subtitles or vote on existing ones"
msgstr "上传您自己的字幕或对现有字幕投票"

#: templates/main/my_subtitles.html:11
msgid "Manage all subtitles you've submitted to the community."
msgstr "管理您提交给社区的所有字幕。"

#: templates/main/my_subtitles.html:51
#: templates/main/selected_subtitles.html:58
#: templates/main/voted_subtitles.html:56
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: templates/main/my_subtitles.html:65
#, python-format
msgid "%(votes)s votes"
msgstr "%(votes)s个投票"

#: templates/main/my_subtitles.html:80
msgid "Are you sure you want to delete this subtitle?"
msgstr "您确定要删除此字幕吗？"

#: templates/main/my_subtitles.html:82
#: templates/main/selected_subtitles.html:110
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/main/my_subtitles.html:104
msgid "No Subtitles Yet"
msgstr "暂无字幕"

#: templates/main/my_subtitles.html:105
msgid "You haven't uploaded any subtitles yet."
msgstr "您尚未上传任何字幕。"

#: templates/main/my_subtitles.html:107
msgid "Upload Your First Subtitle"
msgstr "上传您的第一个字幕"

#: templates/main/selected_subtitles.html:11
msgid "View and manage all subtitles you've selected for your videos."
msgstr "查看和管理您为视频选择的所有字幕。"

#: templates/main/selected_subtitles.html:21
#: templates/main/selected_subtitles.html:128
msgid "My Selected Subtitles"
msgstr "我选择的字幕"

#: templates/main/selected_subtitles.html:60
msgid "Votes:"
msgstr "投票:："

#: templates/main/selected_subtitles.html:97
msgid "Selected:"
msgstr "已选："

#: templates/main/selected_subtitles.html:108
msgid "Are you sure you want to delete this selection?"
msgstr "您确定要删除此选择吗？"

#: templates/main/selected_subtitles.html:132
msgid "No Selections Yet"
msgstr "尚未选择"

#: templates/main/selected_subtitles.html:133
msgid "You haven't selected any subtitles yet."
msgstr "您尚未选择任何字幕。"

#: templates/main/upload_subtitle.html:12
msgid "Advanced Users"
msgstr "高级用户"

#: templates/main/upload_subtitle.html:16
msgid "Advanced Upload Mode:"
msgstr "高级上传模式："

#: templates/main/upload_subtitle.html:16
msgid "This feature is for experienced users who want to upload subtitles without having an activity entry in their dashboard."
msgstr "此功能适用于有经验的用户，他们想要上传字幕而不在其仪表板中包含活动条目。"

#: templates/main/upload_subtitle.html:18
msgid "You'll need to provide the Content ID manually. To upload subtitles for what you are watching right now, open the activity entry for it from the"
msgstr "您需要手动提供内容 ID。 要上传当前内容的字幕，请打开活动条目"

#: templates/main/upload_subtitle.html:23
msgid "Upload a subtitle file for"
msgstr "上传字幕文件"

#: templates/main/upload_subtitle.html:39
msgid "Subtitle Information"
msgstr "字幕信息"

#: templates/main/upload_subtitle.html:50
msgid "Content Identification"
msgstr "内容标识"

#: templates/main/upload_subtitle.html:51
msgid "Provide the Content ID and type for the content you want to upload subtitles for:"
msgstr "提供内容ID和您想要上传字幕的内容类型："

#: templates/main/upload_subtitle.html:53
msgid "IMDB ID:"
msgstr "IMDB ID："

#: templates/main/upload_subtitle.html:53
#: templates/main/upload_subtitle.html:54
msgid "Format like"
msgstr ""

#: templates/main/upload_subtitle.html:53
msgid "(for movies and TV series)"
msgstr "(用于电影和电视剧)"

#: templates/main/upload_subtitle.html:54
msgid "Kitsu ID:"
msgstr "Kitsu ID："

#: templates/main/upload_subtitle.html:54
msgid "(for anime)"
msgstr "(用于动画)"

#: templates/main/upload_subtitle.html:62
msgid "Enter IMDB ID (tt1234567) or Kitsu ID (kitsu:12345)"
msgstr "输入IMDB ID (tt1234567) 或 Kitsu ID (kitsu:12345)"

#: templates/main/upload_subtitle.html:71
msgid "Season number (default: 1). Ignore for kitsu"
msgstr "季号（默认: 1）。Kitsu请跳过此项"

#: templates/main/upload_subtitle.html:74
msgid "Episode number (required for series)"
msgstr "集号(剧集必填)"

#: templates/main/upload_subtitle.html:84
msgid "Enter 'utf8' (default), 'auto' for automatic detection, or a specific encoding like 'cp1250', 'latin1', etc."
msgstr "输入 'utf8' (default), 'auto' 进行自动检测, 或指定编码, 例如'cp1250', 'latin1' 等。"

#: templates/main/upload_subtitle.html:85
msgid "Select FPS only for subtitle formats that use frames. Leave as 'Auto' if unsure."
msgstr "仅针对基于帧的字幕格式选择FPS。如果不确定则保留为“自动”。"

#: templates/main/upload_subtitle.html:111
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: templates/main/upload_subtitle.html:157
msgid "How to Find Content IDs"
msgstr "如何查找内容 ID"

#: templates/main/upload_subtitle.html:160
msgid "IMDB ID (Movies & TV Shows):"
msgstr "IMDB ID (电影和电视剧)："

#: templates/main/upload_subtitle.html:162
#: templates/main/upload_subtitle.html:169
msgid "Go to"
msgstr "转至"

#: templates/main/upload_subtitle.html:163
msgid "Search for your content"
msgstr "搜索您的内容"

#: templates/main/upload_subtitle.html:164
msgid "Copy the ID from URL (e.g.,"
msgstr "从URL复制ID(例如"

#: templates/main/upload_subtitle.html:167
msgid "Kitsu ID (Anime):"
msgstr "Kitsu ID（动画）："

#: templates/main/upload_subtitle.html:170
msgid "Search for your anime"
msgstr "搜索您的动画"

#: templates/main/upload_subtitle.html:171
msgid "Investigate url of the thumbnail"
msgstr "调查缩略图的网址"

#: templates/main/upload_subtitle.html:172
msgid "Copy the ID from thumbnail's"
msgstr "从缩略图复制ID"

#: templates/main/upload_subtitle.html:172
msgid "and add"
msgstr "并添加"

#: templates/main/upload_subtitle.html:172
msgid "prefix"
msgstr "前缀"

#: templates/main/upload_subtitle.html:173
msgid "Example:"
msgstr "示例："

#: templates/main/upload_subtitle.html:182
msgid "Subtitle Guidelines"
msgstr "字幕指南"

#: templates/main/upload_subtitle.html:186
msgid "Supported formats: SRT, SUB, ASS, SSA, TXT"
msgstr "支持的格式： SRT、SUB、ASS、SSA、TXT"

#: templates/main/upload_subtitle.html:187
msgid "Maximum file size: 2MB"
msgstr "最大文件大小：2MB"

#: templates/main/upload_subtitle.html:188
msgid "Ensure proper timing and formatting"
msgstr "确保适当的时间和格式"

#: templates/main/upload_subtitle.html:189
msgid "Avoid hardcoded advertisements"
msgstr "避免硬编码的广告"

#: templates/main/upload_subtitle.html:190
msgid "Respect copyright and intellectual property"
msgstr "尊重版权和知识产权"

#: templates/main/upload_subtitle.html:192
msgid "Advanced:"
msgstr "高级："

#: templates/main/upload_subtitle.html:192
msgid "No video hash association"
msgstr "没有视频哈希关联"

#: templates/main/upload_subtitle.html:204
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: templates/main/upload_subtitle.html:207
msgid "Back to Content"
msgstr "返回内容"

#: templates/main/voted_subtitles.html:4 templates/main/voted_subtitles.html:9
msgid "Voted Subtitles"
msgstr "已投票字幕"

#: templates/main/voted_subtitles.html:11
msgid "View and manage all your subtitle votes."
msgstr "查看和管理您所有的字幕投票。"

#: templates/main/voted_subtitles.html:21
#: templates/main/voted_subtitles.html:100
msgid "My Voted Subtitles"
msgstr "我投票的字幕"

#: templates/main/voted_subtitles.html:58
msgid "Total Votes:"
msgstr "投票总数："

#: templates/main/voted_subtitles.html:73
msgid "Your Vote:"
msgstr "您的投票："

#: templates/main/voted_subtitles.html:76
msgid "Voted:"
msgstr "已投票："

#: templates/main/voted_subtitles.html:104
msgid "No Votes Yet"
msgstr "还没有投票"

#: templates/main/voted_subtitles.html:105
msgid "You haven't voted on any subtitles yet."
msgstr "您尚未对任何字幕进行投票。"

#: templates/providers/napisy24_settings.html:4
msgid "is a Polish subtitle database. No authentication required - just click Connect to activate."
msgstr "是一个波兰字幕数据库。无需验证 - 只需点击连接即可激活。"

#: templates/providers/opensubtitles_form.html:5
msgid "Your OpenSubtitles.com username"
msgstr "您的 OpenSubtitles.com 用户名"

#: templates/providers/opensubtitles_form.html:14
msgid "Your OpenSubtitles.com password"
msgstr "您的 OpenSubtitles.com 密码"

#: templates/providers/opensubtitles_form.html:16
msgid "Your password is transmitted securely and stored encrypted."
msgstr "您的密码已经安全传输并被加密保存。"

#: templates/providers/opensubtitles_form.html:22
msgid "Important:"
msgstr "重要信息："

#: templates/providers/opensubtitles_form.html:22
msgid "OpenSubtitles has download limits."
msgstr "OpenSubtitles 有下载限制。"

#: templates/providers/opensubtitles_form.html:23
msgid "Free accounts: 200 downloads/day. VIP accounts: Unlimited."
msgstr "免费账户：200个下载/天。VIP账户：无限制。"

#: templates/providers/subdl_form.html:3
msgid "SubDL API Key"
msgstr "SubDL API 密钥"

#: templates/providers/subdl_form.html:5
msgid "Your SubDL API key"
msgstr "您的 SubDL API 密钥"

#: templates/providers/subdl_form.html:7
msgid "Get your API key from"
msgstr "获取您的 API 密钥"

#: templates/providers/subdl_form.html:7
msgid "SubDL API page"
msgstr "SubDL API 页面"

#: templates/providers/subdl_form.html:18
msgid "SubDL returns ZIP files that may contain ASS format. This option will always add an ass entry in Stremio, even if there are no .ass subtitles in the .zip."
msgstr "SubDL 返回可能包含 ASS 格式的 ZIP 文件。 此选项将始终在 Stremio 中添加一个ass条目，即使.zip 中没有 .ass字幕。"

#: templates/providers/subdl_form.html:25
#: templates/providers/subsource_form.html:23
msgid "Note:"
msgstr "备注："

#: templates/providers/subdl_form.html:25
msgid "SubDL offers free API access with rate limits. Check their website for current limits and pricing."
msgstr "SubDL 提供免费的 API 访问限度，请检查他们的网站的当前限制和价格。"

#: templates/providers/subsource_form.html:3
msgid "SubSource API Key"
msgstr "SubSource API 密钥"

#: templates/providers/subsource_form.html:5
msgid "Your SubSource API key"
msgstr "您的SubSource API 密钥"

#: templates/providers/subsource_form.html:7
msgid "SubSource API page"
msgstr "SubSource API 页面"

#: templates/providers/subsource_form.html:16
msgid "SubSource returns ZIP files that may contain ASS format. This option will always add an ass entry in Stremio, even if there are no .ass subtitles in the .zip."
msgstr "SubSource 返回可能包含 ASS 格式的ZIP 文件。 此选项将始终在 Stremio 中添加一个ass条目，即使.zip 中没有 .ass字幕。"

#: templates/providers/subsource_form.html:23
msgid "SubSource offers API access for subtitle downloads. Check their website for current limits."
msgstr "子源提供字幕下载的 API 访问权限。查看他们的网站确认是否有当前限制。"

